正式收皮

我係一個16歲嘅傻閪 三個月 每一次可以出嚟嘅日子 我都會出嚟 當時屋企都仲支持 但當運動持續擴大 開始影響佢哋返工 就開始出事 不停地睇藍撚page 話我比人影響
我都冇在意 但就開始變本加厲 之後每次出都鬧一次交
今日話出咗就唔好返 我冇嘢好講 咁咪玩大佢囉 今日銅鑼灣見

絲打受苦啦！

我係巴打

不過男人我都ok